[再次警世] 國安法你避得到啲咩 避黎把撚??

國安法一殺到 都未做啲咩 香港人個個自閹
呢一年黎幾多口講堅定不移寸步不讓
到頭黎 黃店拆哂文宣 打卡抗爭者ig fb 刪哂po
笑撚死人咩大佬 抗爭意志??

有人整無字連儂牆 舉無字白橫額 食字改字同音字
fine 其實冇話做錯啲乜 都係各自努力
但我想再次提出一樣野

「你地做緊嘅野 你地以為係be water 係好adaptive 係好醒
但其實係一次又一次嘅走精面耍小聰明避重就輕
係一次又一次讓緊步 係將抗爭意志打緊折扣
你地係喺不自覺之間 行緊以前泛民嘅讓步方針
再咁落去你地只會自我閹割到連以前831政改袋住先都ok」

唔好成日要人提啦 2020年 抗爭抗爭 咩為之抗 咩為之爭
自己好好諗下 諗下你地呢啲所謂上有政策下有對策 係代表緊啲咩

我簡單問一句 你地覺得呢啲方法 照辦煮碗喺天安門廣場做一次
你會唔會可以走得甩?? 仲係唔係好做法?? 仲係咪你地想像中咁醒??

無聊 痛定思痛啦屌

利申 預左有人入黎問「你又唔做?」

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
民族自強 香港建國

自推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

連儂場本身係具有抗爭象徵
宜家無左咪轉其他

你呢種心態都係問題之一 冇左咪轉其他囉

連儂牆冇左咪轉其他囉
1997英國歸還比中共 英治香港冇左咪轉其他囉
2012雨革衰左 冇左咪轉其他囉
2016魚蛋衰左 梁天琦入去坐6年 冇左咪轉其他囉
2019反送中 手足終於爆發出黎街頭抗爭
唔掂衰左 街頭冇左咪轉其他囉
手足自殺 冇左咪轉其他囉
中環海濱割比解放軍冇左咪轉其他囉
蒙面法出左唔比蒙面 冇左咪轉其他囉
2020限聚令 唔比聚集 冇左咪轉其他囉
國安法通過 唔比呢樣果樣 冇左咪轉其他囉

人地咩都未做 出左條大家都識講係不公義嘅惡法
大家做嘅唔係奮起反抗 而係自我閹割
喺度遮遮掩掩 仲要覺得自己好醒好流水?? 知唔知醜??

2020年
香港自由冇左 冇左咪轉其他囉
民主政制冇左 冇左咪轉其他囉

讓步讓左23年 居然到今日都仲讓緊
自己反省下啦

推11

推12

推13

推14

推15

Push 我同意

覺得講得岩嘅 麻煩幫手正評同推一推
洗返走熱門啲垃圾po 先光復連登

覺得我講錯嘅 更加歡迎入黎出下聲
等我代你地老豆老母教下仔女

岩呀

食腦架 香港人

香港人係爛泥扶唔上壁

推16

推17

推18

推19

推20

真正嘅
「一息尚存 抗爭到底」

喺呢個po嘅主題下同我分享緊一想法嘅人
先係抗爭嘅一個角落仔

其餘果啲咩咩方法僥倖心態 只係喺度讓步緊

連抗字個剔手邊果一橫都談不上

建國

推爆佢！！！！！！

你覺得應該走？

大家睇下新疆，我地仲可以退幾多步？
廣東話分裂國家，到時我地就講廣普？
唔俾香港人通婚，就同識廣東話嘅支那人結婚？
咁到有一日香港人呼吸都係港獨，我地仲可以點？

知唔知點解永遠都係空口說白話？
有人留低，有人避世，個個都可以揀自己條路。

你所講ge係幻想中的美好，如果你口中的美好係掂，吾洗攪左成年都係只係立個濕9國安法，而吾係出解放軍啦？

現實d講，香港人係真係怕死，但已經係反得黎最有腦果一班，所以我覺得今日香港人做到已經係比想像中多，就算立左國安法的7.1都肯冒住送中危險出來搏命！
同埋個天都幫緊手，武漢病毒、中國水災，中國蟲災點黎？ 點係點得黎「天滅中共」
你估無武肺，美國真係同你攪咁多野咩？？自己對比下社運初期同武肺之後，美國的態度同速度啦！

講白啲，樓主你今日係得連登出呢個post，你自己都抵罵啦，你成日講要推番成個政權，吾該你用自己個人身份，就去美國、印度遊說佢地比武器香港人。做2020新孫中山，如果吾係你最多都係留意下袁弓夷、班農果班人係美國做ge野！

仲有我地愛呢個土地，係因為呢個土地有呢班「香港人」，你不如勸人走都要走得有目的性，去外地團結一班香港人，組織「香港會」，幫之後會走的手足仲好。

如果樓主覺得我講野難聽，同你講留聲「sorry, 手足囉」

又打錯😅
手足，sorry囉

光復香港
時代革命

我覺得大家唔應該不停自我閹割
今日割五城 明日割十城 自己諗

正解

71見到街尾水砲車開緊20 街頭啲人已經跑到隻狗咁
你唔點醒班驚慌怕死撚 反而幫佢地護航
仲幫佢地搵埋借口平反 話現實啲講香港人真係怕死
我真係唔知你個腦裝乜

企喺前面果啲手足又唔怕死??
比人撳低左打到爆哂缸 踩頭跪頸扭斷手強姦
佢地又唔怕死?? 怕死怕死 有邊撚個唔怕死啊
我都怕我開左呢個po之後比人拉鳩左唔知去邊啦
你唔問下自己點解成頭都係血果個係佢唔係你??

喺手足嘅犧牲面前 我係你地真係唔敢仲咁理直氣壯
去掩飾自己嘅懦弱 用各種借口去為自己嘅愚蠢而辯解開脫

另外我一直用緊自己身份去做實事
首先現場一定喺前面先 枱底做咩就唔講
做嘅野唔多 但如果我係好似你地咁左閃右縮自己收自己皮
我真係唔敢咁大聲講話自己愛香港 我驚比人笑之餘
我真係驚對唔住入面同已經喺上面嘅手足 我冇咁唔知醜啊

你仲好意思講走講幫人走 返去重新讀過書學下咩叫禮義廉恥啦屌你老母

如果覺得我講野難聽 我又同你講聲sorry 囉
但我對你真係叫唔出手足 我怕我肯其他手足都唔肯

我吾否定你講我呢個想法係岩定錯，我只係相信每個人都有得揀，同埋為自己嘅選擇而負責。有人要走有人要留。你出呢個post要鬧曬全港ge人，你講呢次無得退讓，但依加的社會氛圍能吾能夠做到？？
除左果次過200萬之外，之後每次都話要破200萬，係咪做到？？仲有依加成個香港分藍黄兩派，你話黄人多，咁資源、裁判、泄透藍、綠衣狗全部打龍通。。
我吾係要潑冷水，如果你今日係連登出呢個post有用，我都會承認係我睇錯！

而無可否認，呢年幾黎，香港人所做到ge野，效率比想像中有效！國際關注換到外國放寬移民，除左移民之外你想人地點幫你先？直接講比武器你？你估出得去ge人吾想打過？ 有幾多人立左國安法打算做番港豬？

最後你澄清番，我都相信你背後係做緊野，所以一開波話你，係我錯先，「吾好意思」，之後我都好希望你可以成功，因為你依加背後所做ge野成功左，一定係對香港係好事。如果有日你背後所做ge野係令到有香港人有得打的本錢，我即刻出嚟跟你打（除非係你吾要我），你亦都吾需要暫時當我係咩手足。

我諗你由一開始已經理解錯左
我唔係話大家有冇權利揀 去留自決冇話可說
亦唔係講有冇得退讓 呢啲係偽命題黎

我所指嘅係 大家面對不公義時嘅堅持
簡直係薄過張紙 從來唔會高聲疾呼
反而矮情作狀 左閃右避 不斷讓步

烏克蘭禁蒙面法後 啲人自己識得蒙面頭盔上街
政權愈不講理夾硬去去禁 佢地愈要大動作大反應抗議
呢啲就叫堅持 寸步不讓 對不公義高聲疾呼 係抗

香港禁蒙面法後 香港人喺度討論防疫都要戴口罩
避重就輕 而唔係講戴唔戴口罩蒙唔蒙面係個人自由不容侵犯
國安法話呢樣唔比果樣唔比 人地都未做野
香港人喺度del po 拆連儂牆取巧食字po踩界野搵灰色地帶法律隙
呢啲就叫自我收皮 自我閹割 讓緊步啊大佬 係柒

你覺得我屌哂全香港 係因為喺你嘅生活圈子入面
你嘅香港 就淨係得呢班貪生怕死之徒 講就威做就閪
講到幾撚堅定 手足撐到底 bla bla bla
一個國安法 都未撚做啲咩 全部而家喺度話現實香港人怕死
尊重個人決定 幻想美好但現實要生存
輸打贏要 簡直係無恥至極點 特別係為佢地護航嘅人

你地以為係幻想係因為你地連想都唔夠膽想
唔好以為自己懦弱嘅心所睇到嘅世界就係世界嘅全部啦
係因為我身邊有好多同你地一樣咁驚但都義無反顧嘅人
我先分得清楚我唔係屌哂全香港
而係針對屌緊你地班出賣手足當手足condom 嘅縮頭烏龜啫

自己唔好好反省仲黎問返我？
你地自己睇返自己講緊乜柒啦
我唔係想分化割蓆 如果係我直接可以慳返啖氣
但你地係必須急須要被當頭棒喝

推21